韓國瑜議會答詢：12條政見 只有1項做得到

〔記者葛祐豪／高雄報導〕高雄市議會民進黨團今天質詢韓國瑜，列出他曾提出的12條政見，詢問他4年內能做到幾條？韓國瑜當場承諾4年內做得到的，只有路平一項，其他還要努力。

民進黨團列出韓國瑜曾提出12條政見，包括全台首富、太平島挖石油、10年人口500萬人、愛情產業鏈、愛情摩天輪、路平、賭場、低價醫療觀光、北漂青年返鄉、老青共住、開放中資買房、賽馬場，詢問他4年任內，有幾條能做到？

韓國瑜表示，這有分短中長期目標，有的是提出宣示，有的落實性高。

民進黨團逼問，到底有幾條能在4年內任做到？韓國瑜說，路平做得到，有的則需要中央配合。

民進黨團問韓國瑜說，高雄市10年內人口達到500萬，請問如何達成？韓國瑜回答說，不妄自菲薄。另外，迪士尼他也一直在爭取，包括賽車都有在接觸。

民進黨團批說，高雄市不是實驗室，請韓國瑜不要把市民當作白老鼠，每問完一題，就把汽球戳破。

質詢結束後，民進黨團將尚未戳破的路平、愛情產業鏈、開放中資買房、全台首富等4顆氣球，交給韓國瑜。

中央係指邊到先

乜柒都話要中央幫你做

選前乜都得
選後靠中央

十年內要由280萬人口增加到500萬人口？當自己南亞定非洲國家？
就算佢增加到 高雄基礎建設都追唔上啦 到時生活質素下降咪一樣等於趕人走

人口增加 生活質素只會下降喎

人地掛晒口「中國高雄發大財」，你話呢

哇眾取寵攞左市長先算
做唔做到Wfc，又無責任上身嘅
選民都係on9居多，媒體9up幾句
上下網紅直播有曝光率呃下毒撚咪有票囖
政綱呢D，噱頭黎咖啫
香港係咁，台灣係咁，英國都係咁

見到有台灣人講醫療旅行
外國人去高雄可以100usd醫癌症
台灣人攞健保卡都無可能100usd醫癌症
台灣人交健保果張係假健保卡
外國人攞passport果張先係真健保卡

發大財

成班小丑響度玩氣球，仲染過長毛

跳咗愛河未

寫得清楚小小

有冇link睇下？

想學侵 makes Kaohsiung great again
但人地真係做野有哂部署睇清哂方向
呢條契弟得個9up 莊閒都未識分

高雄班on9

民進黨呢

性愛產業鏈
性愛摩天輪
摩鐵迪士尼

依家去住迪士妮先啦

之前個台灣大選post好多人撐韓國魚，依家去曬邊？？？

負評我嗰d到底有無睇過片，唔係唔俾屌，但你要屌就認認真真好似黄毓民咁
呢班友純粹響度發洩

係咪on9
擺明五毛都仲問
你不如問呀媽條撚喺邊？
child登冇得救

選之前有幾大吹幾大
選之後

其實唔係話唔得

2百幾萬人想變5百幾萬人

你宣佈幾廿萬台幣，開Quota咁收2百幾萬香港40歲以下人士

兼起個科技、英文教育區幫佢地工作搵食

可能已經達標，隨時仲吸倒一批香港人嘅財富

不過咁鐘意睇「黨中央」嘅人邊敢得罪共匪丫

而家真係無論做咩都好，靠9up 就上到位，可悲

屌你老味 淨係可以路平 姐係鋪番平啲馬路
幾十萬人選你出黎做路政處 劉江華終於有對手

黑暗兵法
台灣總統大選應該安全

個路平真係平條路咁簡單？

台灣投韓國魚班人呢？死曬去邊？

同香港禮義廉一樣

識開空頭支票就得

投佢班人後悔未？

有幾難呀，放寬俾支那人去高雄住
下年就變五百萬人啦

唔駛搞啦,淨係搞陳菊都夠玩4年

無人撐就唔會當選啦

今日局勢下有國安問題

地方咁做就真係有「中央」停左你

做唔到-》中央唔配合 -〉幹你娘的綠腦！English下台！

佢係想去左台北既人回流，問題係冇咁既基建同職位空缺，如果r到富士康個d大廠回流，電力又跟得上就ok既。
係係民進黨廢核wo

俾國民黨做到總統，「中央」就係大陸，你想停都難

鳩噏撚廢老

2020年民進黨選唔到嘅話
佢都唔知點賴好

即使核一二三改返咗火力電廠，應該都只係夠應該到現有需求
大廠返嚟嘅話可能要自己發電

到時成個台灣賣比中共

就算國民黨當家都係咁鬧架啦
-》你娘的又是綠黨！ 選不上就在那邊鬧什麼東西 害得整個縣都被綠腦拖垮了！

我發達學當年東莞咁

起酒店色情架步

包保香港人大陸人每個禮拜五六日飛過去

屌到鳩軟

到時一日六十班機去高雄